又打錯字啦！吳業坤話好想「釣」人食飯

歌手吳業坤一向鍾意喺社交網同網民互動，但係唔知佢有意定唔小心喇，有好多次打錯字嘅經驗㖭！今日佢又喺社交網發文，話「好想釣人食飯」，網民就反問佢其係係咪好想「約」人食飯呀？其實數吓數吓，吳業坤都有好多次類次事件，好似佢最經典嘅「食好西」啦、「訂咗兩隻WIFE（WIFI）」、「有無D停車場係女平」，真係好唔小心囉！網民都話好期待吳業坤有新經典潮語出現呀！

其實條友文盲嚟

假膠

同一招用太多次

呢條撚樣 扮傻 咁多次 仲會有人信？

第一次就好玩，第二次就on9

但事實大把人覺得佢可愛

其實點解仲有人信佢係真心膠

女星露下波那都可以搏下上報
呢條撚樣用錯字搏上報....

搏上報，收皮啦垃圾

呢條柒頭

假膠搏上報
佢公司唔好再用同一招幫佢上報啦..
好煩呀

On 9 當有趣

高手
創先河